如果大家係香港老細會比咩待遇打工仔？

月薪：3000$-4000$
最低工時：一周85小時
入職要求：大學學歷（mphil，phd 更佳），操流利英語，較高電腦編程水平，不介意無償加班

Benefits ：
勤工獎100$
7天AL
強積金
視符表現發放花紅（最高可達500$）

你唔做大把人做

見工group interview

睇住佢地互片

有能力又肯叫低人工既就請

如果有ive仔既cv

就叫佢返屋企等消息

直指年輕人不應好高騖遠，周綺萍：「公司不可能出5k。」

你咁叻你自己做老細囉

求乜撚野職

工作能力越高咪比多D囉